《我地係藍絲》---- 原曲：''Old Story'' - J Cole Type Beat

YO 我地係藍絲 我地最叻係無知
YO 我地係藍絲 不如坐低話你知
我地有幾白痴 你地講咩我都知
我睇唔到 我聽唔到 我係藍絲

犯法就係犯法 一定要負責負責
交通燈同支燈柱仲有果塊玻璃 真係好鬼慘
我兩邊都唔幫 總之暴力同開拖
我都一定要譴責 打爛曬D野就係犯法

只有一個中國 中國最厲害
沒有共產黨 就沒有現在的中國
真的不是武漢的肺炎 不是中國的肺炎
是從武漢市場 傳出來的新冠肺炎

YO 我地係藍絲 我地最叻係無知
YO 我地係藍絲 不如坐低話你知
我地有幾白痴 你地講咩我都知
我睇唔到 我聽唔到 我係藍絲

你地係警察最勁揪 冇開槍濫殺
你地冇偷水可以不問自取 後數唔洗怕
你地冇NUM巴 冇紀律 冇EQ 冇學歷
一齊去出個貓都可以PASS
我地支持咩凳 我地又支持IVAN

唔好飲東江水攞一萬蚊 唔好呼吸唔好食飯
唔好住係香港 唔好留係到 你班曱甴 仲唔走佬
勾結外國勢力 收曬錢比人洗腦
咁唔鍾意呢到 又唔到鍾意果到

唔好搞亂香港 D野爛曬我會好心痛
示威還示威 唔好阻住我番工
罷工還罷工 最緊要有車番工
香港人真係 真係 真係 好鍾意番工

YO 我地係藍絲 我地最叻係無知
YO 我地係藍絲 不如坐低話你知
我地有幾白痴 你地講咩我都知
我睇唔到 我聽唔到 我係藍絲

YO 我地係藍絲 幾白痴 有幾無知 我都係藍絲

YO 我地係藍絲 我地係廢中廢佬
YO 我地係藍絲 只係睇TVB
我地係無知 攞地奉拎BNO
金

YO 我地係藍絲 我地最叻係無知
YO 我地係藍絲 不如坐低話你知
我地有幾白痴 你地講咩我都知
我睇唔到 我聽唔到 我係藍絲

#
影片內源:各大傳媒片段及網民上傳片段
詞:一眾網民
曲:藍絲
編曲/ 音樂 : K.M.Beats

OT:''Old Story'' - J Cole Type Beat

笑撚到仆街